2021 dse 自修生Retake DSE LS

以前(2017)考dse得條4

因工作需要，想retake dse LS (英文卷)
揾人操熟dse题
教答题教巧
最緊要的是有人幫手改文，指出自己錯誤

唔係好想補大型補習社，有冇中小型補習老師介紹？

利申 跟過costa三年

支那補習社

打錯啫，should be 題

题你老母

過多兩三年通識都冇啦

都係英文 LS retake 完 4升5*
其實最緊要係要熟題型同埋time management 裡面答得切就可以 需要既話可以幫你睇下